(Reddit要人) "Don't trust China. China is asshole!"

喂呢個好笑呀屌你

push

PSUH

外國人好鍾意佢

把聲好撚正

尤其個 hole

hollllllllle

正

個hole字好撚正

個嘴一定要翹起先讀到

Push

爆出黎

邊個

holllllle

pish

#Chinazi
#Chinazism
#Xilter

好欣賞呢位巴打

Peter chao feel

香港獨立

支持巴打

Pish

個hole 好正

推

睇黎會有新meme圖

有無方法downlaod片囉黎用

Donald trump dont trust china
china is asshol~~~e

用電話APPS 開
SAVE
搞掂

This man knows nothing, ass hoes are the best kind of hoes.

巴打夠精境

fucking correct

The amount of joy this brings me is beyond language.